就快22歲了 一事無成

想報毅進拎五條二 但要成4萬銀 好難說服到屋企人

定係自己出黎做一年野儲錢 但當時都23歲了

會唔會太遲

重練啦

如果屋企唔俾錢咪自己出來做野儲錢讀。遲唔緊要，你有自己既人生，唔需要同同齡既人比較。
怕遲就問緊企借住錢，半工讀還錢

唔緊要啦
我25歲都一事無成

屌你啦廿二歲一事無成，廿二好大咩⋯⋯你起碼三十二先上黎開po問啦
四萬蚊你咪邊做野邊讀書，毅進又唔洗上成日堂既

我80後都一事無成

又未做野，又冇5條二 即係你而家雙失緊？

咁你18歲到依家既人生係點過？

即使險勝

都不算差勁

就快30都一事無成

23歲讀1年毅進 2年HD 2年degree 都係28啫

唔係淨係睇個4萬 諗遠小小， 如果讀完 競爭力大左 可以幫到就業前景 咁咪讀得過。唔好睇歲數啦 諗得黎到時又老一歲。

當你出黎打一年工 13k
一年內淨係飲飲食食都唔止四萬
無咁多現金咪分期慢慢還

做地盤
做到熟手已經有$1000/日up